再唔散就割蓆

講好玩核彈都唔割，
但今日就係要散
求下大家啦！

割你老母

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

核爆都唔割

其實真心唔割，但好想佢地和平散一晚，
第日再撚過狗